馬會將會連開兩日，準備好回收廢老果10000蚊

防疫

多謝各位善信

係時候翻新草皮

廢老買波專買熱門，唔係皇馬巴塞就係曼聯利物浦，但季尾出弱陣乜撚嘢都唔知，應該好快就送哂俾馬會